原來等絲打回覆真係會痛苦

傾個tg都15 16,唔上唔落咁。

識到絲打

上左心係咁

樣都未見,只係覺得傾傾下停左半日有得sad

國ching好波

落落

冇㗎啦 有地出面一堆兵

冇㗎啦 (人)地出面一堆兵

普通傾計姐

傾下計姐又唔係當兵

抵你有女
幾時教我媾女

唔好咁上心

係高手就唔會上連登

冇溝女,傾下計炸

慣左傾到人完全唔想傾先停

正經同人傾d生活野,人地願意傾姐。

等巴打回都好痛苦

我都算秒回架la

好勁啦 從未試過有人理我

=

我忙唔覆你都唔洗開po呀

各位絲打算好,肯傾幾句